去鯉魚門食海鮮俾人斬到一頸血

4人食飯
象拔刺身
墨魚刺身
斤半唔知乜野蝦
一條斑仔
一碟炒硯
一碟炒勝子
每人兩仔細包魚仔
1碟炒飯
埋單25xx
味道都OKAY BUT 有無手足提供下邊度食海鮮平D

睇標題以為係故仲諗住入黎留名
不過西貢南丫島個d好多都做到咁, 可能係正常?
反而上次去長洲都唔算太貴
btw 鮑魚

食開布袋澳

長洲值得係平，講緊平均50蚊一碟海鮮，但唔係大碟，要靚要自己帶去

轉左鯉魚門？唔係西貢咩

邊間

斬左咁撚多年
應該唔發達都開分店

條斑都幾舊, 條鳩又幾舊, 好貴咩?

蟶子同象拔幾大條先， 如果係大條唔算過分了

其實鯉魚門已經好平，三四百蚊已經有個四人鮑魚龍蝦餐
你去邊度搵？
不過你唔睇價錢又好難怪人，唔斬你斬邊個？

上次食左1200是否被斬

d真心多到

其實價錢差唔多

好多新會員

斬呀 斬

個post 幾耐之前?

去珠海海鮮街 東澳島

冇錯 食得開心味道又okay咪算囉

我記得玩開流浮山架喎

D真心好認真

用Android pay比錢咪平$5囉 渣ga

屌雖然明知回帶
忍唔住都講兩句
上次同女朋友去長洲 朋友帶路街市買左料150左右
加多個豆苗 計埋加工成四百蚊
女友話食套餐好過

食海鮮每人$800都唔洗都叫比人斬，樓主窮撚

自己係西貢買返屋企煮啦

Btw呢篇文睇左唔知幾多次了

ching演技有進步